佐敦油麻地區開始搶廁所搶米未?

搶廁紙先岩

梗係出走啦重留區內等黑警捉咩

兩日食幾包米用幾卷廁紙

永遠都搶廁紙先

比著封你個區你衝得仲快過班師奶啦
定叫媽咪幫你落去買野食